<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <AnimalsDontAttackDoors.helpText>ადამიანებზე მონადირე ცხოველებზე თავს დაესხმება კარებს, თუ დაინახავენ, რომ თქვენი ერთ-ერთი კოლონისტი მათში მოძრაობს. ისინი ასევე თავს დაესხმებიან არააქტიურ კოშკებს.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>
  <AnimalsDontAttackDoors.label>ცხოველები თავს ესხმიან კარებს</AnimalsDontAttackDoors.label>
  <BillsTab.helpText>იმისათვის, რომ კოლონისტებმა იმუშაონ მაგიდასთან, აირჩიეთ ცხრილი და გახსენით ჩანართი Bills. აქ შეგიძლიათ თქვათ, რა კერძები მოვამზადოთ, რა ნივთები მოვამზადოთ, რა არსებები დავჭრათ.</BillsTab.helpText>
  <BillsTab.label>გადასახადების ჩანართი</BillsTab.label>
  <Books.helpText>კოლონისტები წიგნებს კითხულობენ გასართობად, უნარების გასაზრდელად, კვლევის გასახსნელად და სხვა მიზნით. კონკრეტული წიგნის ეფექტების ნახვა შეგიძლიათ მისი მონიშვნით და 'Details' ჩანართის გახსნით.\n\nიმისთვის, რომ განსაზღვროთ რას წაიკითხავენ კოლონისტები, გამოიყენეთ წიგნების შესაბამისი პოლიტიკა.</Books.helpText>
  <Books.label>წიგნები</Books.label>
  <BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>ორბიტალური ტრეიდერებისთვის ნივთების ან ვერცხლის გასაგზავნად, თქვენ უნდა ააწყოთ ORBITAL TRADE BEACON და მოათავსოთ ნივთების მარაგი მის მახლობლად.</BuildOrbitalTradeBeacon.helpText>
  <BuildOrbitalTradeBeacon.label>შექმენით ორბიტალური სავაჭრო შუქურა</BuildOrbitalTradeBeacon.label>
  <Capturing.helpText>თუ მტერი მიწაზეა დაგდებული, მაგრამ ჯერ არ მომკვდარა, შეგიძლიათ ის ტყვედ აიყვანოთ.\n\nამისთვის მონიშნეთ კოლონისტი, დააწკაპუნეთ მარჯვენა ღილაკით უუნარო მტერზე და აირჩიეთ Capture.\n\nასევე დაგჭირდებათ დამატებითი საწოლი, რომელიც პატიმრისთვის იქნება მონიშნული.</Capturing.helpText>
  <Capturing.label>დაჭერა</Capturing.label>
  <DoorOpenSpeed.helpText>კარები განსხვავებული სიჩქარით იღება იმის მიხედვით, რისგან არის დამზადებული.\n\nგაფრთხილება: ქვის კარები ძალიან ნელა იღება. ვინც მათ გაივლის, საგრძნობლად შენელდება.</DoorOpenSpeed.helpText>
  <DoorOpenSpeed.label>კარების გახსნის სიჩქარე</DoorOpenSpeed.label>
  <Drafting.helpText>საბრძოლო მართვისთვის კოლონისტები Draft რეჟიმში გადაიყვანეთ: მონიშნეთ ისინი და დააჭირეთ DRAFT ღილაკს.\n\nDraft რეჟიმში მყოფი კოლონისტი მხოლოდ თქვენს ბრძანებებს შეასრულებს და მხოლოდ საბრძოლო მოქმედებებს გააკეთებს. იარაღიანი კოლონისტები გამოიყენებენ ხელმისაწვდომ იარაღს; უიარაღოები კი მუშტებს, თუ სხვა რამ არ აქვთ.</Drafting.helpText>
  <Drafting.label>შემუშავება საბრძოლველად</Drafting.label>
  <DrugAddiction.helpText>კოლონისტის ნარკოტიკის მოთხოვნილება შეგიძლიათ ნახოთ Needs ჩანართში.\n\nთუ ეს მაჩვენებელი ნულზეა, დამოკიდებულება გადადის მოხსნის მდგომარეობაში, რომელსაც სხვადასხვა უარყოფითი ეფექტი აქვს.\n\nთუმცა თუ საჭიროებას ხშირად იკმაყოფილებენ, კოლონისტი ისევ ნარკოტიკს მოითხოვს.</DrugAddiction.helpText>
  <DrugAddiction.label>ნარკომანია</DrugAddiction.label>
  <DrugBurning.helpText>ნარკოტიკები ზოგჯერ სასარგებლოა, მაგრამ ასევე შეიძლება საზიანო დამოკიდებულება გამოიწვიოს.\n\nთუ გსურთ კოლონიაში მათი თავიდან აცილება, შეგიძლიათ ბანაკის ცეცხლთან დაწვათ.</DrugBurning.helpText>
  <DrugBurning.label>ნარკოტიკების წვა</DrugBurning.label>
  <DrugPolicies.helpText>შეგიძლიათ კოლონისტებს კონკრეტული ნარკოტიკები კონკრეტული განრიგით დაუნიშნოთ. მაგალითად, მათ შეუძლიათ რეგულარულად მიიღონ ინფექციის საწინააღმდეგო პრეპარატი ან დღეში ერთი ლუდი დალიონ, რათა ხასიათზე იყვნენ.\n\nამისთვის გამოიყენეთ ნარკოტიკების პოლიტიკა და მიუთითეთ წესები თითოეული კოლონისტისთვის.</DrugPolicies.helpText>
  <DrugPolicies.label>ნარკოტიკების პოლიტიკა</DrugPolicies.label>
  <GroupGotoHereDragging.helpText>მარჯვენა ღილაკით გადაათრიეთ, რათა გაწვეულმა მებრძოლებმა ხაზი დაიკავონ.\n\nგაიფანტეთ - ერთმანეთთან ახლოს მდგარი სამიზნეების მოხვედრა ადვილია!</GroupGotoHereDragging.helpText>
  <GroupGotoHereDragging.label>პოზიციონირების მებრძოლები</GroupGotoHereDragging.label>
  <InteractingWithTraders.helpText>შეგიძლიათ ესაუბროთ იმ ხალხს, ვის თავზეც ? ჩანს.\n\nმონიშნეთ კოლონისტი და მარჯვენა ღილაკით დააწკაპუნეთ იმ პერსონაჟზე, რომელსაც თავზე ? აქვს.</InteractingWithTraders.helpText>
  <InteractingWithTraders.label>ტრეიდერებთან ურთიერთობა</InteractingWithTraders.label>
  <OpeningComms.helpText>კომუნიკაციისთვის აირჩიეთ კოლონისტი და დააწკაპუნეთ მაუსის მარჯვენა ღილაკით კომისიის კონსოლზე.</OpeningComms.helpText>
  <OpeningComms.label>კომისიის კონსოლის გამოყენებით</OpeningComms.label>
  <PrisonerTab.helpText>პატიმრის მოპყრობის წესები მისი 'Prisoner' ჩანართიდან განისაზღვრება.\n\nშეგიძლიათ გადაწყვიტოთ, იქნება იგი დასაქირავებელი, იგნორირებული თუ დასასჯელი, ასევე როგორი სამედიცინო დახმარება მიიღებს. აქვე ადგენთ მის საკვებისა და ურთიერთქმედების შეზღუდვებს.</PrisonerTab.helpText>
  <PrisonerTab.label>პატიმრის ჩანართი</PrisonerTab.label>
  <QueueOrders.helpText>ლომბარდებისთვის ბრძანებების მიცემისას, შეგიძლიათ რამდენიმე ბრძანების რიგში დაყენება „shift“-ის დაჭერით. ეს ასევე მუშაობს დაუმუშავებელ პაიონებს სამუშაოს მიცემისას.</QueueOrders.helpText>
  <QueueOrders.label>შეკვეთის რიგში</QueueOrders.label>
  <ReformCaravan.helpText>შეხვედრის შემდეგ, თქვენ შეგიძლიათ მარტივად შექმნათ ქარავანი მსოფლიო ხედში RE-FORM CARAVAN ბრძანების გამოყენებით.</ReformCaravan.helpText>
  <ReformCaravan.label>რეფორმირების ქარავნები</ReformCaravan.label>
  <Rescuing.helpText>დაჭრილის გადასარჩენად მონიშნეთ ჯანმრთელი კოლონისტი და მარჯვენა ღილაკით დააწკაპუნეთ დაჭრილზე.\n\nთუ არაკოლონისტს გადაარჩენთ, ის აუცილებლად არ შემოგიერთდებათ. შეიძლება უბრალოდ გამოჯანმრთელდეს და წავიდეს. თუ მისი დატყვევება გსურთ, გამოიყენეთ Capture.</Rescuing.helpText>
  <Rescuing.label>გადარჩენა</Rescuing.label>
  <SetGrowingZonePlant.helpText>ზრდის ზონაში შეგიძლიათ თავად აირჩიოთ რა დაითესოს. სურვილის შემთხვევაში ხეებიც კი.\n\nამისთვის მონიშნეთ ზრდის ზონა, გახსენით Growing ჩანართი და აირჩიეთ სასურველი მცენარე.</SetGrowingZonePlant.helpText>
  <SetGrowingZonePlant.label>დააყენეთ რა მცენარე უნდა გაიზარდოს</SetGrowingZonePlant.label>
  <Shelves.helpText>თაროები ცარიელ მიწასთან შედარებით სამჯერ მეტ ნივთს იტევს. თაროებზე დადებული ნივთები აღარ ფუჭდება და გარემოს სილამაზეზეც არ მოქმედებს.\n\nთაროების ჯგუფებად გაერთიანება და ერთიანად გამართვაც შეგიძლიათ: მონიშნეთ თარო, შექმენით ბმული და შემდეგ დაარეგულირეთ მთელი ჯგუფი ერთად.</Shelves.helpText>
  <Shelves.label>თაროები</Shelves.label>
  <ShieldBelts.helpText>ფარის ქამრები აჩერებს დისტანციურ შეტევებს როგორც შიგნით შემოსვლისას, ისე გარეთ გასვლისას. ახლო ბრძოლაზე ისინი არ მოქმედებს.\n\nფარის ქამართან საბრძოლველად ან მასზე ბევრი ცეცხლი კონცენტრირეთ, ან ხელჩართული ბრძოლა გამოიყენეთ.</ShieldBelts.helpText>
  <ShieldBelts.label>ფარის ქამრები</ShieldBelts.label>
  <TVForSickPeople.helpText>ავადმყოფებს შეუძლიათ ტელევიზორის ყურება საწოლში წოლისას.</TVForSickPeople.helpText>
  <TVForSickPeople.label>ტელევიზორი ავადმყოფებისთვის</TVForSickPeople.label>
</LanguageData>